ive仔，成日隱晦咁同人講讀大專

咁低學歷，直接同人講無讀過書仲好啦

Ive都冇讀，照樣講，冇乜問題

點睇公屋仔囂張咁自稱住1000呎樓

我讀ive 嘅

點睇冇屋契又同人講有屋契既人？

I大

Sor
我係直接話自己讀大學